港共：大批市民集結 支聯辦：極少數人反政府

夾好口供先啦屌你老母
Btw 毅進師又然揚威國際

毅進師悄悄地留下負皮

五毛：唔好出

出唔出都好 總之每次贏嘅都係毅進師
全支國最大型pr 集團
為黨爭光 揚威國際

支聯辦又係戇鳩鳩嘅
太早伸個撚頭出嚟

極多人反對政府

跟車太貼柒咗
毅進師軍頭李桂華無去報料

毅進師又然

大批極少數人反政府
勞役即自由
戰爭即和平

1984應該納入憲法
全球人民聖經

PR:好少人，送頭

毅進師悄悄地留下負皮
出返去做嘢啦

支聯辦呢獲比港共過咗一棟
好柒好柒

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

毅進師又立大功

國際仲有咩可以幫香港呢
宜家都各有各忙
我地都要捱下先

早日將毅進師回歸大灣區
派海底撈任食卷就幫大忙
無咩事都係唔好比毅進師出國就完美

5毛：集結≠反政府

反政府無需集結

大批極少數市民集結反對政府, 講緊咩呀?

精神分裂師

支那人同埋黑警就係賤

五毛：好嬲好嬲

大批極少數市民集結
即係周圍都有少少咁

咪試下批不反睇吓係咪大批極少人囉

唔大批又驚話過多狗力
好矛盾

三萬隻賤畜又柒出國際

小批極多人
毅進師點人數

人地要講好說話比習大大聽㗎

收皮啦 支聯辦

毅進師寫稿

推

立咗法點解仲咁多人

毅進師一小捕 支國文明一大步

試下搵次遊行唔搞事睇下有幾多出嚟囉

有巴打用2014後分析過
呢獲都無乜彎轉的了

連登仔凈係識捉呢d 細眉細眼，做大事又唔見咁醒

笑甚麼 你也是連登仔

又大批 又極少數
咁即係多定少丫？

政府Endorse 今日多人

咁應該真係多好多人
不過毅進師都會話係極少數人

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

學英文勿做毅進師
支持每日幫毅進師揚威國際 你我有責

打和super

毅進師成功打和
支國又然

五毛:好嬲好嬲,日日扮對鬧搞咁耐仲未分化到啲人

其實如果計真係出去嘅人，又真係好少。

毅進師又然又然
日日都揚威國際

無知即力量

好彩冇聽班扮黃五毛講唔出
如果唔係真係對唔住自己

毅進師logic
睇書睇一半

不如你批一次不反遊行黎睇下

成日都599G

點敢批 因間你真係咁多人行出黎點算
到時毅進師點人數都救唔到

全民檢測？

黎個公投。敢唔敢 支聯辦

點會敢
官方式自爆無出術到時支共直接解體

大腩man係支持？定集結？

有仔：光復香港

毅進師點人數

毅進師留下負皮
毅進師又然